# Для чего этот код

Этот код позволяет управлять камерой o3d3xx с джойстика для xbox. Камера при
этом параллельно ведёт запись данных.

# Как запустить

Запускается как обычный питоновский скрипт. Единственный возможный аргумент -
IP-адрес камеры. При его отсутствии, используется вариант по умолчанию.

```
  python3 run.py [IP_ADDRESS]
```

Стоит отметить, что по-умолчанию запуск требует команды `sudo`. Таким образом,
и созданные данные будут иметь права администратора. Чтобы избавиться от этой
возни, лучше всего будет скопировать файл `51-xbox-joystick.rules` в папку
`/etc/udev/rules.d`

# Как управлять

По умолчанию съемка выключена и устанавливается 1 FPS

Кнопки управления:
`start` - начать сохранять данные, камера переводится в режим 1 FPS
`back` - прекратить сохранять данные, камера переводится в режим 10 FPS
